Hottoys 1/6 1/4 Figures 討論區18 新入坑請睇頭post同記得找卡數

Hottoys 1/6 1/4 Figures 討論區18 記得找卡數

Hottoys門市
Hot Toys-Secret Base :
信和中心20樓
Mong Kok, Hong Kong
13:00 - 21:00
3722 3988

🔴Marvel 系列🔴 updated 30/04/2018
派貨時間

無限之戰 (全部未截訂，又一城同20樓都可以訂,除左CA會場版)

黑寡婦 2018 Q4 HK$1,330
Rocket + Groot 2018 Q4 - 2019 Q1 HK$2,130
Thanos 2019 Q1-2 HK$2,330
Thor 2019 Q1 HK$1,630
Ironman MK50 2019 Q2-3 HK$2,530
Captain America 2019 Q2-3 會場獨家版 - HK$ 1,680
Iron spider 2019 Q2-3 HK$1,590
HB2.0 2019 Q2-3 HK$2,680

獨立電影
Gladiator Hulk 2018 Q1-2
Gladiator Thor 2018 Q1-2 豪華版 – HK$1,590
Hela 2018 Q3-4 HK$1,430
Ironman MK2 2018 Q3-4
Ironman MK4 2018 Q3-4
黑豹 2018 Q4 - 2019 Q1 HK$1,590
Loki 2019 Q2 HK$1,490
金錢豹 2019 Q2-3 HK$1,430

⚫️⚪️Star Wars⚪️⚫️
The Last Jedi
Rey Jedi Training 2018 Q2 – Q3
Kylo Ren The Last Jedi 2018 Q2 – Q3
Praetorian Guard (with double blade) 2018 Q2 – Q3
Praetorian Guard (with heavy blade) 2018 Q2 – Q3
BB-8 & BB-9E 2018 Q1 – Q2
Luke Skywalker 2018 Q3 – Q4
Executioner Trooper 2017 Q3 – Q4
Leia Organa 2018 Q4 - 2019 Q1

Original Trilogy
Luke Skywalker EP6 2018 Q2 – Q3
Darts Vader EP5 2018 Q3 – Q4
Emperor Palpatine 2018 Q4 - 2019 Q1
Royal Guard 2018 Q4 - 2019 Q1
Boba Fett EP5 2018 Q4 - 2019 Q1

Prequel Trilogy
Obi Wan Kenobi Ep3 2019 Q1 – Q2

被遺忘但又幾靚既角色/figure

後追班人真係炒高曬d價

話咁快又開新

pish

45真係估你唔到
搵到有人3000蚊收

本身訂左mk 2,4,5
而家先想儲返mk1-7

我早幾個月1600蚊放咗隻二手

50有冇可能炒唔起呢？

未截訂

支持
lm

過iw之後
又Deadpool 又han solo
仲快爆

會場限定CA仲有冇得訂? 一定要去又一城?

依家先訂會唔會太遲 遲首日幾個月先有貨? 定係等派貨果時收現貨好D? 會唔會炒到仆街

依家我地d想後追咪仆晒街
個炒價夠平時買2隻

好難講 雖然多人訂 但同時需求大 但個人覺得短期內都好難炒得起

炒唔起又點?你估d人會平幾百蚊放?唔好傻啦
但一炒起就唔係貴小小咁簡單

正喎 撲上去訂先

唔太鍾意流線型 呢隻fit晒

炒唔起最多未平手走

你睇下衣家
45就是成功既例子

mk2 mk4 再版？

話明會場限定當然係又一城先有得訂
想要咪訂囉

自己訂 自己玩 佢放幾多關我撚事咩

我平時嚴選 一有愛就沖 唔會諗咁多 遲入坑另計 只係我仲有兩隻到今時今日後追都唔捨得入 原因係果陣仲係學生未有錢買

ca 燶梗

如果依家訂要遲幾個月出貨 咁加300蚊收首日單算 或者到時先買現貨 但怕炒價

1/6 45 都3000? yahoo 拍賣1/4 45都係3300

你鐘意就訂啦
又要驚遲幾個月
又要驚食現炒價
分分鐘又驚燶咗蟹貨當日比多300蚊買貴咗dum心口

你乜都要考慮不如唔好玩

有無一次係賣單賣低過原價

Gg長著外套係咪會色移？

玩得HT預左要等 其實自用的話我個人覺得首日訂或者遲1 2個月訂到都冇咩大影響
我依家5張單係手冇一張係首日 全部都遲成幾個月先訂
反正隻野係唔係都要等一年 會唔會差在遲多1 2個月拎
如果新手初入坑真係無耐性等而又有錢 咁你都係等現貨食炒價吧啦

有
Dr strange 1.0 我收單收400 蚊的

又新post

有 但好少係marvel 身上發生
其實有得訂點解唔訂呢？ 出左貨你蝕最多蝕 2 3 百 但乜都唔做等現 無啦啦炒起左 你睇下衣家 唔止2 3百

竟然係Dr strange
batman (futura knight)

係，同埋玩完一定要企返直

其實等左成年唔差左一兩個月
每張300 一次iw 可以買多隻咁滯
早玩d你隻figure又唔會高lv左

我係對GG俠大愛先第一次訂HOTTOY
但AVG3都上埋 仲未有得拎隻GG俠
個感覺有D差

仲以為隊長一星期內會截
我第四日狗衝
btw見好多人睇完戲都話想用隊長轉其他

即刻除

我對巨腸冇愛 不過講真巨腸係型又有佬味既 值得一訂

隻game已經比較小眾
加上隻嘢出埸咁小

等到45回落1600，睇怕AVG 4後 我都想追返屌

我都會放隊長轉訂thor

我都係咁諗
但好奇佢神秘武器係咩
唔想放左先黎後悔
利申 14號就訂左

你等下年接現貨了

我一早都訂左CA佢嗰2把野先心大心細

真係想要又未入手果D慢慢追 追唔到就算
我初入坑無耐都有好幾隻想追 不過順其自然
見到價岩先 高過原價5舊我都唔考慮 唔洗急住收

可能過左幾年又話佬味隊長特別又會升番

心態正確，所以依加攪左IW先 要重汁個櫃

如果係WS做CA呢隻升硬

我係訂左隊長睇完戲之後訂埋雷神 IW隊長好岩我口味 點都唔會放

巴打唔好咁 中毒太深會死
仲要深夜放毒

隊長根本唔洗訂會場版
等派貨收普通版好過
要既野都有齊

睇左戲就會估到邊兩把武器係隱藏版

我訂左啦

有無網站可以睇到歷來hottoys 出過既figure原價？成日唔知價好易中伏

諗起lf2 地下執碌棒球棍當自己野

呢隻1/6 diecast mark4 又一城有冇得訂？

等avg4 出返隻白淨ca d人就會話而家呢隻好撚型

一支係敵人支矛 另一樣呢?

就算A4真係剃鬚都係好事黎
斷估HT唔會仲用以前個隻頭雕
應該要雕隻新

新入坑
如有得罪多多見諒

Fb gp有個置頂post打哂
但一段時間無更新過

呢個谷入面個公告有個list，我唔做copy cat，你自己add入去睇

你去返信和20樓 兆萬2樓訂

知道 唔該巴打

呢排又一城多唔多人？

今集個感覺好像幾輕鬆

今日假期都10分鐘內入到

lm

有蟻俠既巴打黃蜂女應該冇走雞

訂佬味CA 定iron spider好
利申:仲未睇

如果Diecast 只想入其中一隻
應該訂mark 4 定等mark 7 好

一隻開左訂幾個月 一隻就幾時出都未知

等mark7
Mark 7 太有意義

近排訂IW 訂到窮
Mk 7 開得黎我都差唔多回好血

咁咪等mark7

我諗睇完你會決定到

訂依家呢隻Thanos好定等A4?

訂完2兄弟又想訂埋黑貓
又要出

大陸人黎 可惜手頭上無未開45

我有首日普通版 如果你有興趣的話，原價放

btw， 9成貨都無現貨

一定係iron spider ，佬味隊長直頭唔訂都冇可惜

其實好難等a4我覺得，到時候佢變左咩樣，著咩衫你都未知

咁一陣訂埋先

如果新一集造型太接近hottoys 通常唔出

黑豹有巴打話截左

我見最後爛手套可能A4重甲唔用手套又出多隻

Cosbaby Ironman Spider-Man 係未全線無貨啦？

追mark 46 再訂50
心大心細
47我唔like銀色

連ka 45都上到1200回收價

最怕佢A4 出隻著金甲咁就焗訂

log on 有架應該

追46 budget幾多先

尋日係ins point 間店mark 47開價$4980 有人要左

等再出...學生哥

可能對人地黎講濕濕碎
不過4980買得個一隻真係

比心機讀書好過啦 追46你可以買幾隻其他
不過如果你問我46同47 我會答你47抵玩好多 不過銀色唔係人人岩

cls 黑店都有人買

咁姐係50

尊機重道 巴打你整到POST頭好好
好有系統

50會唔會有追加武器？

想問樓上隻im mk 2
係合金都膠??

有錢買咪都得 無錢就平平地入手

戲入面有好多武器 但都冇出到

神早流流就有人屌ht理想與現實
咁事實上個女演員咁靚，ht應該係上色方面再做好d,無謂哂左個只用一次既頭雕

咁啱睇緊

就咁睇 樣版好似比較似真人

個頭雕其實係ok
但上色就化淡妝同化靚妝既分別

樣版好好多

問問題前爬下文先啦 唔該晒

而家d學生有錢到千幾二千蚊既hottoys 都有錢買

上個post有其他巴打都有幫手整理

AV4 有DEADPOOL!??

咪癲啦

呢個真係好睇哈活心情
homecoming tony made suit個殺手紅眼都係臨時加返

Mark 3 diecast 係咪好多問題
諗緊追唔追好

DP係歸x-man個邊 入唔到AV呢邊

唔知真乳假

d fans p圖咋

假設deadpool亂入Thanos應該剩係追撚住佢黎打

唔好 有錢唔係咁嘥
呢隻野直頭hottoys 黑歷史黎

天真左添

好想睇DP同Spidy互動

DP spidy 同 antman一齊出現會咀炮足成套戲

DC電影系列：
Wonder Woman Training Q1-Q2 2018
1/4 Joker （Dark Knight）Q1-Q2 2018
1/4 Batman（Dark Knight）Q1-Q2 2018
戰術Batman Q1-Q2 2018
Aquaman Q3-Q4 2018
Flash Q3-Q4 2018
Wonder Woman JL Q3-Q4 2018
Batamn JL Q3-Q4 2018
Superman JL Q4 2018-Q1 2019

仲有ROCKET

Ryan Reynolds 分享來自 Tony Stark 的回信

好正

下個post可以置頂埋

岩岩落坑
想問Ironman 除左50
其他仲有邊隻仲有得訂

1/4 mark3 and mark4

好撚想買返HB 1.0

請問有冇人知道mark 5拎到幾多號單？

想問咩價位
想放工上信和望下

除左條腰仲有無咩問題
對佢有個情意結

近期好似跌番少少 我信相2.0未必出可動

除非想儲合金7子啦 早半年個價都幾低 近排升番

岩岩爬文爬爬下先知原來有hela既figure
點解ht出隻hela係無長頭髮頭鵰 剩係得佢變左頭盔個樣 一d都唔好j

同巴打收figure 要帶紫外光燈

立痴痴

Mark 5 同 gg 派到邊日啊

幻想agent 13出hottoys

好大隻

我唔係變態架

都係個句有愛就唔好問咁多訂啦

Dr strange 2.0先

重未訂iron gg
想買科技版多啲 1516緊

機會極低 出面個個7000起跳收
後追唔過

我2隻都訂左

HB 好似出半身可動？

買啦 訂左啦我

岩岩諗住收一隻
個痴線佬開價10k

買科技 訂icon ?

Iron

訂左gg

等緊hela佢出貨
不過都可惜佢冇長髮頭鵰

買king arts

而家唔入2.0 遲下隻2.0都會比人炒起

出面Im 43 係咪可以比44包住

本身送半身
另外可以放隻1/6 43

但有完美爆地post

pose

其實呢間野想點，連香港實體鋪都無

我唔問喇 隻隻都有興趣

曾經有，摺左

邊隻最大興趣先 諗清楚

想買Justice league WW 豪華版
仲有邊度可以買

yahoo團購買單果d信唔信得過

無得估嘅

而家炒風盛，好多figure都想放，遲d avengers3 d貨一出又蟹曬

無錯 同AOU出貨果時一樣

自用洗咩驚蟹

依家越多人訂越好

依家坐等出年收貨 近排要訂既都訂晒

等梗你同類既夫婦

一陣去返以前要蝕讓單就多花生食

自用都唔想隻野賤過地底泥既，同埋出新野又有舊野想放

咁二手舊野 低過原票賣都好正常

正：訂左唔洗食炒價 唔岩可再放 萬一升唔洗高追
反：個個比訂 同AOE一樣 實奶野

全自用未撚驚過

但有板你睇，最恐怖係可以一隻二千幾蚊既野跌到千頭，到時個個都為左止蝕離場

仲有而家呢d avengers 3野咁啱到下套戲上就出貨，到時唔理係炒家定玩家都一定心思思放舊野，但講到尾最大得益者都係ht

咁ht無叫你炒 佢明買明賣

唔係低少少，係賤到地底泥
之前隻aou war machine就係多人衝，之後二手最低見過800

除左等既時間長，同埋大貨要賭博之外
ht呢間公司真係世界級
比足時間你訂唔洗搶同食炒

直接等Spider-Man 2出先再訂

明明供求市場件野炒起都可以怪ht
ht唔同bandai,有幾多order就預約數,貨就得咁多買一隻少一隻,而且永遠都會有人後追,價格自然會升
你話限量果d就話姐,通版都唔知鬧咩鬼

限量真係唔支持出得咁密，香港始終比蝻蠙蝗侵佔得好緊要，地方已經細
通販果d有愛又唔訂既人只好怨自己啦

為左隻anakin已經日日怨緊自己
有得訂個陣 話曬自己係正傳fans 理直氣壯地唔訂
到派首日訂單放1100個陣 又要諗埋單二千頭 唔值
依家炒到2400 先黎想買

wm mk3同diecast mk1出返隻mk2就係咁跌

等入魔版lor,如果真係出9成係動物限定

係要炒起哂先覺得原價買係值
有得原價入個陣又驚會蝕或唔抵
真係鐘意就唔差個一二百既升跌啦

各有各好啦 入魔版出得個一分鐘都唔知有無
始終正常樣好啲

有時唔係話做咩嗰時唔訂,搞到要後追食炒
係岀左來做野之後先玩得起hot toys

呢件會唔會甩色 ?

隻anakin係靚,但個頭雕其實唔多似

又一城訂左要出年先有貨？

出貨日子係跟落訂時間
唔關係邊到訂事
麻煩睇返第1頁

我認為係髮色出左事
隻色太深, 真人係偏金

好多人影依隻野 都係dup底頭呃角度
不過頭雕算交貨啦 所以點解咁多唔係sw迷都收左隻

不如估下動漫出咩
Antman會場版

Dooku
War machine

Thor會唔會有機會跟多隻假眼頭

Cyborg

個眼罩可以除

thanks

如果把斧 做大小小就好

有d想買呢隻，1/12，75%合金

Diecast mark1 or7 or war machine

話唔定係 Corvus Glaive

Av4好似有captain marvel

咁你都知???

諗緊放唔放走一張ww
有2.0 3.0係手

做乜9 結局都講到明有

打漏左個"曲"

想要個啲訂哂 停手

Ht今年肥仔囉，咁多人入坑

訂左咩

我記得巴打後追左46同ca3

iron gg , mk50, ca, thor
滿足了
Ca3真係日j夜j 太型了

老婆j老公j到天昏地暗都好正路

做乜鳩 gamora出GOTG2版本

cosbaby 賺得仲多

岩岩出

groot

佢會唔會係咁多隻女角中做得最似

似係似 但係冇表情真係好怪

呢期全部頭雕都係porker face

點算,係咪我唔識野,點解我覺得嘉魔娜個樣整得完全唔似
同女巫一樣,都係唔似,跟住下半身肥咁多,2隻大脾完全漲哂,wtf?

幾靚,但唔會訂啦,冇愛

Dr strange, starlord avg3版凍過水

唔訂既話 關唔關你事呀

唔會出啦 10成一樣 你叫入左舊版既人點好

其實我好鍾意嘉魔娜個演員,點知要咁對佢

可唔可以散收隻樹仔

換手個陣有無炆到天昏地暗

隻大脾真係好肥
買樹仔送主體

似乎閣下入左1.0

點解會掉返轉出gotg2版
雖然多d野玩，姐係冇av3版

應該係炒價入左

我都想

我都一直想收返隻1：6 但未見過有人單放

咁搞StarLord都大機會唔出，不過佢咁既表現wfc drax都算把啦露哂關節咁出又冇表現

出埋mantis同nebula啦

Avg3套衫一樣
Gotg2仲多配件玩

有冇巴打知邊到少啲人，狗衝gamora

呢隻兩邊都唔多人掛

Vormir

巴打真係道出重點 換到我隻手指都痛

其實有秘訣
你屈佢隻手踭90度先 跟住搵到個窿位 再氣運丹田 不停咁鑽佢入去 記住大力就得 唔洗就住

得條屍

搞咁多野做咩，用風筒吹下咪得

熟左之後十秒搞掂 機都唔洗著

我覺得好唔似
好假 好似老翻公仔

隻Gamora 竟然無包thanos 送嘅刀仔

Gotg 版

唔理咁多，有星爵2.0表示一定訂

真心個句
好樣衰

星爵出的話唔係3.0啦咩

我覺得Gamora無論1.0定2.0個樣都造得幾似 只不過無表情搞到唔知點咁

訂咗巨腸會場版 mk50同iron spider

代價係破產

訂埋thor

呢嗰要兩兄弟一齊訂

gamora1.0成個感覺好似似d

識貨

又一城無人，各位手足如有愛可到又一城

好驚大力佢會爛
唔怪得佢送多兩粒 屌
個粒野圓形個邊真係唔知乜構造

有無補過貨 cosbaby差隻雷神

右下咩黎

Loki可能有4.0呢

有無巴絲知邊度可以追到46或者4 好想要

訂呢三隻已經覺得好奢侈啦

Fb gp

civil war ant man

好耐啦擺左

我都係訂左 mk50 thor ca先 尋日去會場見到gg 即刻訂 (海關俾既話我都想訂埋loki )

4仲有得訂喎

好想要喎…點解賣唔岀
但係今個月比左三張訂

呢隻真係第2日去已經見到

Yahoo全新都係賣梗原價
Ant man1.0正好野

已有2.0啦，仲等HT出3.0咩

巴打有無訂埋勇度

我後追左dr strange都想佢出隻2.0

我打漏咗嗰7字 47至啱

Budget幾多？

想要mark 50嘅裝備 又想重機械感
50
46/45 if 有得訂

過咗去唔好諗住有得訂
除左未岀合金嗰啲

唔知係咪之前整得衰 個洞大左

20樓又有條龍仔

有呀 有雷effect果隻

仲有hulk同rocket

咁依加50 係咪合金？
係1比6？

搵唔到mk 43 搵唔到邊到有得放 fb 好多人放3千二手

尋日去都見到 但我想買set個隻

Ca3真係好癲 有人係yahoo爛盾都賣2700

訂埋mk50 thor

係 其實你可以上官網或者fb睇

其實我都花左小小 幾mm
驚無人收

所以長期某隻手渣盾算啦
唔好幾日轉一次

Avengers 1 啲兵仔

有無睇錯? 仲有喪鞭2?

Ironman 3潛行tony都賣哂

搵日放工去又一城訂隊長 thor 同mark 50

殺Gamora 星球果班兵

真係有生意頭腦

Hottoys 幾時可以修正到 蜘蛛俠頸位個問題

其實 人樣跟一條頸 面罩樣 跟一條頸 唔得咩
加價我都ok

想放左隻小丑女同小丑有冇師兄收留

我見到有人放1000$添

呢d係咪現貨唔洗訂，我見到vision

45 2k都有人收，咩事呀

又一城現貨 直接排隊話要就得

但係咁整就會無左戲入面個種制服FEEL
上FB GROUP見到有外國人還原到條頸 不過唔知佢點整

感謝，聽日飛出去買

一對比就差好遠

3k都有 問你死未

肉色頸套

點解好似無見過人自改還原MK3合金對腳既高度同全身隻紅色

原價幾多

3k
Av3 救45死貨一命

45幾靚呀,點解會係死貨?

無頭雕咪平

2200

更新咗

Hottoys門市
Hot Toys-Secret Base :
信和中心20樓
Mong Kok, Hong Kong
13:00 - 21:00
3722 3988

🔴Marvel 系列🔴 updated 30/04/2018
派貨時間

無限之戰 (全部未截訂，又一城同20樓都可以訂,除左CA會場版)

黑寡婦 2018 Q4 HK$1,330
Rocket + Groot 2018 Q4 - 2019 Q1 HK$2,130
Thanos 2019 Q1-2 HK$2,330
Thor 2019 Q1 HK$1,630
Ironman MK50 2019 Q2-3 HK$2,530
Captain America 2019 Q2-3 會場獨家版 - HK$ 1,680
Iron spider 2019 Q2-3 HK$1,590
HB2.0 2019 Q2-3 HK$2,680

獨立電影
Gladiator Hulk 2018 Q1-2
Gladiator Thor 2018 Q1-2 豪華版 – HK$1,590
Hela 2018 Q3-4 HK$1,430
Ironman MK2 2018 Q3-4
Ironman MK4 2018 Q3-4
黑豹 2018 Q4 - 2019 Q1 HK$1,590
Loki 2019 Q2 HK$1,490
金錢豹 2019 Q2 - 3 HK$1,430
GOTG Gamora Q2 – Q3, 2019 HK$1,530

⚫️⚪️Star Wars⚪️⚫️
The Last Jedi
Rey Jedi Training 2018 Q2 – Q3
Kylo Ren The Last Jedi 2018 Q2 – Q3
Praetorian Guard (with double blade) 2018 Q2 – Q3
Praetorian Guard (with heavy blade) 2018 Q2 – Q3
BB-8 & BB-9E 2018 Q1 – Q2
Luke Skywalker 2018 Q3 – Q4
Executioner Trooper 2017 Q3 – Q4
Leia Organa 2018 Q4 - 2019 Q1

Original Trilogy
Luke Skywalker EP6 2018 Q2 – Q3
Darts Vader EP5 2018 Q3 – Q4
Emperor Palpatine 2018 Q4 - 2019 Q1
Royal Guard 2018 Q4 - 2019 Q1
Boba Fett EP5 2018 Q4 - 2019 Q1

Prequel Trilogy
Obi Wan Kenobi Ep3 2019 Q1 – Q2

DC電影系列
Wonder Woman Training Q1-Q2 2018
1/4 Joker （Dark Knight）Q1-Q2 2018
1/4 Batman（Dark Knight）Q1-Q2 2018
戰術Batman Q1-Q2 2018
Aquaman Q3-Q4 2018
Flash Q3-Q4 2018
Wonder Woman JL Q3-Q4 2018
Batamn JL Q3-Q4 2018
Superman JL Q4 2018-Q1 2019

diecast 個隻差到咁好難救，膠版就見過有人重油

其實仲漏左隻matrix neo

y拍有隻「已開」但「全新」既mk46
好吊詭

Iron Patriot個價真係賤到冇得再賤 點解依排會咁多人放

d人食住個勢乜都放 博下

收心養性等收貨
由依一刻開始乜都睇唔到

無知一問 mk4 diecast幾錢？
同埋係咪都係500蚊訂

1000 蚊訂

Diu最尾都係受唔到誘惑訂埋Thor

定力太差啦 巴打
不過都恭喜你又入手一隻

2300全價

套戲真係會影響購買慾
Bring me Thanos!

其實淨要一隻雷神

訂Av3 版 或 收AOU版

夠平

睇fb group有圖mark 5大貨到左
睇黎遲D又有一場猩風血雨

Thanks 咁尾數幾多？

呢隻野已經天價啦，成4百蚊

avg1 隻Loki 炒到成 $4000
想要隻Loki 但嫌3.0 個樣麻麻地

等4.0但如果佢個款無大變hot toys 未必會出

終於都訂左隊長 今個月三隻
gg仔下個用岀糧先上SB訂啦

點解45 D人放2000係平？
45有咩唔好

有無訂loki先？

截嫁啦

其實45幾霸氣 夠大隻

一定要訂！
但我想等4.0

呢隻又一城有冇現貨？

點知佢真係死左

其實我真係好想收mark 5同6
不過有d野天注定 遲入坑訂唔到張單 不過我是不會食炒價的

3.0 啦
雷3 係接住av3

點解每幾頁就有人問邊隻邊隻炒得起，邊隻邊隻跌價，點解會跌價
答到悶

升價個d figure好玩d既咩？跌價就唔好玩？

放上fb谷啦

其實MK3個身形係幾靚
如果雙腳高D同胸腰之間有可動
隻野都真係唔差
腳裸自改變番可以左右郁都唔係太大問題
HT衣家隻1/4老實講個人覺得都係一般般
實物都係麻麻, 唔知大貨有無改進

(純個人睇法, 有愛者請務必照訂)

會屎展覽隻 gamora 唔係新頭黎既咩

做咩唔出新出隻舊野

想入隻tony好耐 但我見好多人都玩自組
佢地連個頭都係淘?
我見最多人整斷手tony

3500至4000左右

46同47果個模都已經翻左老翻

fb/yahoo bid
你出到4000好難收唔到

斷手最易整 識玩一定玩老西

今年動漫節多唔多巴打會去
老人家繼初入坑之後 人生第一次諗住去動漫節 有咩要注意

7-11/ok 買定飛先好入會展

而家47 $4000都比人秒

星期一二先好入場

得隻43同45 諗緊可以整咩造型夾返

你無頭啵

47其實真係好抵玩 配件同頭雕好過46
不過比得起4000都好疊水

淘埋個頭

其實46既地台都唔差

我土地問題全部都冇開地台

咁你只可以簡其他廠/47頭

副廠頭始終差少少
佢地都係翻HT頭但係翻得唔夠真

你要預左比hot toys 玩囉
要你固定時間去排隊
訂佢d 野要出示身分證明
Print 定個 confirmation email

mk4 同mk 50二選一大家會點揀 好糾結

首先你要抽中左有得訂先

4黃臂一定最正
揀一隻ht買一定買呢隻

家陣呢個時代應該有試都應該會中

4

我個人覺得黃臂唔值得比2千去買

在下有隻1.0 antman 但佢個面罩無左粒磁石 買果時無check 就中sad
其實係咪好易搞得返

diy

但係好經典

我呢集一氣過訂4隻都元氣大傷

[sosad ]抽唔中咁係咪唔洗去動漫節
咁大個人人生第一次去動漫仲要係為左hot toys

所以我整係訂左mark4 冇訂黃臂
成2千蚊我點諗都落唔到手

有位display既話黃臂好正wo

位我有 但係我過唔到自己果關訂舊膠要俾多2千蚊
可能我對佢未夠愛 整係訂左隻人仔

yes，係

黃臂係膠黎架

我反而係為黃臂而焗食mk4
然後決定儲7子

上年我兩抽唔中啊

黃臂1千蚊都可以考慮既，但2千我買個隻figure 撚下好過

係。買多隻figure好過

你以為金屬？

咪撚再引我啦
俾人趕出門口訓嫁啦

諗太多 不過我都無訂 太貴

擇咗你名喎

我會訂哂算。 除非真係只入一隻IM.
但通常買得一隻又會後追其他IM

我堅信佢下集會有返支杖

有個魔方算啦

認同，最多到時派貨都真係唔啱就放

唔敢玩七子
驚入得一隻就..

唔得 有返啲大件野揸手好啲

魔方加刀仔算啦

你揸支杖死咗喇

再係咁我唔敢再入黎

為左黃臂專登留隻MK3係度唔放
4反而無興趣, 有6已夠

有杖既loki夠唔夠thanos打

Mark V and VI已炒過三仟，Mark 2已截訂，所以只玩七子都要食三隻炒價。
七子。我食左炒價Mk6, 訂了mark2,4,等Mark1,7算。

愛國者全新1500

杖係mind stone 咋嘛
有time 同reality 你都食塵啦

如果係合金我諗都唔諗就訂左

想入返2隻civil war
CA 同 MK46
同人收全新 咩價位先可以接受

我初入坑就係想收7子 順便慢慢收埋其他im model
無奈既就係因為初入坑 所以Mark5同Mark6開訂果時我都未開始玩
依家整係訂左2,3,4,50，隻Mark2仲要係前幾日幫人收單收返黎 好在果位師兄個價真心好
唔係真係食得屎
我又唔會食咁高炒價後追Mark5同6 所以我覺得我好似無乜可能收得齊7子

你budget幾多？

巴打你都幾識簡 簡2隻炒價頗高既入手
我估ca冇3000 mk46冇4000你都唔係幾需要諗

全新應該兩隻夾埋最少7000

46未去到4000 低小小都有
不過ca全新難搵啲 多數已開

難d wor

CA 之前有人放有瑕疵既都要3200

都係 早幾日入左隻CA都幾肉赤
不過算啦 一見到佢就諗起佢係火車後面出黎個一幕

佬味CA

ca原價1480
46原價2130

其實咩價位好睇你接受程度

你確定？

我睇個隻係全新未開 但係件衫唔知D色出界定點

我覺得每日睇依個post個人好快就會定力變差繼而會想後追

就係呢度我決定一定要入一隻舊訂一隻新

mk50係咪應該跟埋呢d配件同手刀

如果蜘蛛仔有呢隻眼就正

好多魔鬼架
原本我真係一心剩係訂CA同MK50算

你先係魔鬼
分隔兩兄弟 咩居心

其實隻隻都好睇運
我自己個隻就右邊衣領高過左邊 已經算好好
有啲人粒星移位

影到好似45

其實45都好型

1個月3張單
跟住我覺得作為十年既marvel fans,最想要都係mark3同ca3既隊長,然後mark3聽聞係ht既黑歷史,跟住ca3既ca炒到識飛,都係放棄算

原來係46

太閃喇，其實mark46唔係suppose呢隻metallic red
展品果陣係焗漆咁暗啞d似返套戲入面果個，大貨變左閃令令

所以我賣過訂果隻，跟住依加追返隻住新都冇開1516緊

大佬唔好日日深夜放毒 真係好難忍你知唔知

唔睇下半身 基本好難睇得出係46

我非常歡迎巴打留返隻全新俾我 如果你唔想要的話

見討論緊46

點解唔係呢隻色
ht騙局之一

同mark3一樣

隻mark 3出到咁柒係咪焗人買1/4

隻46咁閃既

咁計mark3個騙局直頭離譜
笑死街坊，影響埋隻野既價值

咁46大貨真係閃既金屬紅，加上d相係打燈打到好行影出來

到目前為止大貨IM既紅色最靚又夾到電影色都係得1/4 43

你講完我即刻走去睇自己個隻

1/6既化表有膠版mark7,果陣ht仲未玩輕損塗裝，成隻野好靚仔，隻紅色都好有質感噴得好靚，不過條底褲遲早變粉紅就扣哂分

所以好期待diecast mark7

我對你地唔住 瘋狂放im圖
"今個月"忍屎忍尿我都會忍住乜都唔買

Sure?

張圖好好好吸引 但係望到個價就鳩都縮埋

有冇巴打估到今年動漫三寶出咩?

會場特別版暫時估Diecast Mark1 或者Mark 7

如果真係出左但又抽唔到係咪等於仆左街

唔止三寶啦 同埋完左展會有普通版 大家記得到是訂啦 唔好再怨喇

吸引巴係個時訂定後追

已決定等mark7 1/6
同 A4 IM
勿恥笑

通常會場版都係多咗個bonus part
唔介意少個bonus part既之後可以上返secret base
訂返普通版

全部後追
45 1700
46 2180又一城買
47 2600

動漫三寶係入場前訂個三隻
姐係上年戰損armed batman ghost rider 同唔記得mark幾
再上年係山姐加nightmare batman 同唔記得mark幾

加油

wtf 又一城有出過46?
比起依家個價其實3隻個價都好好

先排係有，俾人秒咗

等d價回落先再諗買邊隻

唔計45
另外兩隻個價已經高上左3個月都有 大陸個邊重要勁過香港

無所謂 無咪唔買
等動漫節 等a4預告 之後都開始派貨

等回落依加專攻im
其他舊既已移送到另一個安全屋

記錯，原來山姐係15年三寶

巴打你岩 只係我一向將三寶同開訂x 寶當係同一樣野黎睇

唔同架三寶通常都係d雞肋野
撞正鐘意，但係又買唔到真係喊三聲

我明你意思

想後追doctor strange應該都無咩可能

好多人收緊 依排好小人放

無記錯係shotgun 同 disco 多數係會一隻 house party

馬雲網賣成4千幾

除左marvel 有無人好似小弟咁鐘意dc

咁放會唔會好大塵

想入女巫

drs本身少人訂，唔知點解

dx11,12 batpods
suicide squad batman

justice league superman同batman我都有訂

支持 等緊aqua man 同 death stroke

無玻璃櫃焗住勤力清塵

好想要dx11 太貴仲未捨得收

想問下wonderwoman deluxe版開訂係幾時既事黎

唔知有無GROOT細個既模型呢? 唔想要卡通版

等緊Wonder woman 2.0 3.0出貨既我

無記錯 上年11 定 12月咁上下時間

淘返幾個display櫃,一個個放好過鋪塵

硬係形住3.0都會出事

3.0係植髮版2.0
2.0好似好耐架喇wor幾時派可以觀望下似唔似
明明隻野早開訂過belle?

依家睇返都幾想要 不過都冇得訂了

未派貨 出貨個期好似同belle一樣

我都等緊ww 快啲派啦 今次有黑袍正好多

後追定等avengers 4 / DS 2好

等出新

岩岩先講完今個月唔買野 但係有d想收張ww單

整隻2.0玩住先啦 仲未派
應該差唔多

依家隻baby groot值唔值得買

忍到咪等 反正而家好似想收都冇

JL WW要年尾
training版就Q2-Q3

個人覺得值
880雖然少好多配件,但上色靚D同平好多

以前三寶 好多都炒起...

小左件衫同兩個表情同對手 我個frd有隻1.0見佢玩到好過引

上色來計2.0比1.0更似辦

2600係幾耐之前入手

我都係後追
46 3300
47 3000

好彩個陣46 2130入手 唯一一隻im

張Mk46圖好靚

唯一炒唔起就係山姐

近排想追埋隻mk5 不過炒得太高放棄了

展後普通版係咪只係少左啲配件？

新手一問
想問買完figure 連唔連地台架
因為想做定個掛牆吊櫃安置佢地
唔知做幾高幾深好

又一城買到46咁正
仲有無貨？

有跟 不過每隻跟嘅地台都唔同
最好睇返你想買嗰隻FIGURE嘅DETAILS先
可以睇到

唔該巴打
因為hottoys官網淨係寫咗個人仔高度
我決定聽日拎把軟尺上20樓度
雖然好柒

一定會引人以奇怪既目光注視

一月

你話重有無

望多兩望
硬係覺得iron spider郁兩郁就好易爆皮

yes

想追mk6 都係貴不了

準備後追hb1.0
成七千幾

劇情影響訂嘅意欲
覺得普通版已經夠玩

Loki仲有得訂嗎

有。

Thx

同埋爬左文睇到有巴打個list 了

岩岩見loki 3月就開始有訂 心急就問

AOU CA 個頭 同 CA3 SP 個頭 一唔一樣？

另想追homecoming Spider-Man 普通版
點解無人放咁？派哂未？

有冇巴打放 DX11 回血

初初個個爭住放之後 仲有人肯蝕少少放 衣家可以炒多咁多

我都係入咗43 嗰陣覺得佢最靚 (依家都係 )不過1/6
1/4真係唔夠位放

一齊等2.0啦 佢重有自己戲 再出再靚啲

快則後年有得玩
如果佢avenger 4 會出的話 2019年訂
咁預佢一年後出貨 ⋯差不多架喇

準備去訂黑豹 真係好中意佢

咁Dr第2套都係19年出?
有得揀會想揀佢個人嗰隻

每個version既頭雕上色同對眼望既角度都會有差異

普通版gg一早派哂，冇咩人訂

依家出去訂 ??

嗰陣問咗一堆人意見 最後我都入咗1:6 43

好似已經cut 左

打上去問

DX11我早排$3600放左，開左啡冇display
1/4 Joker我有訂，希望唔後悔

連，不過好垃圾

好想收46 同 Civil war CA
周圍都無人放
我畢直6-7000左右

都係既 劇情真係
不過著埋件黑袍真係好正

等到不如過一兩個月先收，而家個氣勢太猛實收價同難收

唔急玩等多三四個月啦 衣家風頭火勢

今集隻Thanos值唔值得入

我驚越升越有

利申自己玩

值唔值得係睇你自己對佢有冇愛

有愛呀 但好似gotg 個隻型d

Thanos似乎後追有難度 唔算太多人入

有冇人知Scarlet Witch 幾時開訂?

你有愛咪值無愛咪唔值 比我就訂左先喇

今集個樣太慈祥

知唔知gotg個隻幾錢

我等盔甲版出先入

Fb group見有人放緊3200(好似)

A4應該有甲啦掛

巴打後悔賣比我

巴打收完隻1/4賣DX11俾我

我後悔無訂埋LOKI
今日去仲有無得訂 20樓

應該有

想確定可於
13:00 - 21:00
可致電3722 3988查詢

麻煩曬，我爬左文見都仲有得訂
一陣再打去問下

入46個陣要買單+200覺得肉赤，而家......

me too

想散入隻AOU CA頭盔頭俾CA3 CA

點解每次手機都打橫左

好似攬住條尿片

黑貓隻用料有問題只可以罰企
希望2.0有改善

好後悔遲入局
46同captain 等3-4個月會唔會回落

應該會

巴打我收唔到DX11先買1/4 點有得賣比你

46 難講
Cap應該會

應該都係類似物料啦

我都鐘意好黑豹又唔想另外搵配件所以一直等緊連埋件斗篷既版本

可能黑豹2會有 不過有排啦 等唔切 內戰版都正

有無人知mark 4 幾時會截訂？

同埋如果有埋把武器就正 killmonger都係有兩把刀所以我覺得吸引好多

可能係嫁 但我選擇等有出先入返隻 無既話就唔入當慳返筆

岩岩仔細啲去睇隻CW CA
兩邊格拉底下面個車線位唔對稱

Avg3係咪無出到vision，得aou版

巴打你講依D
+多2舊水我覺得個賣家算好佛心

依家全部ca都升緊 好難講會唔會回落
一開fb連續幾個post都係ca3

正常啦 不過依啲小問題
我都係擔心個盾再刮花

咪一q樣

過唔到心理關口

當你後悔無訂嘅時候

估唔度咁多同道黑豹迷巴打
期待緊2.0個熒光
希望3.0有斗篷同埋有防Hulk套裝

依家三千幾都有人收 放吧
依隻野黎緊應該高企 多左咁多人入坑

Taobao
46都有空頭盔

見到復3冇轉造型
我想訂番隻黑豹2.0

唔放啦 當睇唔到算

gogogo

其實近排係咪真係好多新人入坑

明明gamora出gotg版可以多啲配件又同一件衫，但又會有人問係咪即係無a3版
loki同樣擺明thor3同a3一樣
thor3仲有啲配件 a3就無配件

而vision就真係，以我自己觀察就應該真係一q樣
HT應該唔會重出掛

好似截左
打上去問

Aou仲多個鎚

最怕答個d咩炒得起炒唔起呢d問題
我唔想整多幾件WD40出黎

痴撚線一個鐘頭前fb有battle ver ca 賣2500

搞到我想放左我個隻買隻全新未開

可遇不可求

秒

諗住訂ga la , 禮拜五放工或者禮拜六去完又一城就落手

真心，係自己玩邊需要理炒唔炒得
如果係想做炒家唔該自己上網做下資料搜集
同埋一年後嘅事無人知 邊有人答到佢地

普通版好啲 我覺得

呢度大把隱性炒家 好怕d HT跌價

其實都係, 係多左d舊化同個地台唔同
但佢咁樣唔對稱真係好撚on9

可惜比人秒左

我都想秒
不過啱啱掛住玩anakin

嗰背影已經好好J

早幾個月3千放左隻全新
留左隻二手自己玩

我普通版都收2500 呢隻好撚抵

係
某幾個開口埋口咩蟹貨咩咩
係真玩家訂完理撚得你炒到天花板咩
block 左幾個

係得呢度好多都真玩家 炒家都唔會入黎討論掛我諗

做人啊好咁吹毛求疵 你望下膊頭avengers個logo先
同埋舊化的話家陣有avg3 ca重靚

個logo ok既

係撚，WD40賤種事件同上兩個post話平放蜘蛛俠成班衝出黎啦

依家D人都唔知去哂邊LU

再諗下個logo響邊到開始無再戴

見過唔知幾多次話佬味巨腸蟹硬

我望佢快D跌價俾我後追返幾隻im
隻隻4字頭好on9

一個AVG3又搞到多人入坑，見到d中學生都徵46
心諗點建可以咁有錢...

賣屎忽

已經決定第日點回血都唔會放dx11

我有份講

好老實，頭雕大貨既水準同果兩件未公佈既垃圾有直接影響

但身為ca同chris evans既fans理閪佢蟹唔蟹

老實講普通版隊長就蟹硬

唔好咁講
尋日依到都有位學生巴打

點解到依家都未肯公佈
其中應該都係midnight支長矛

不暪直說
我會爆普通果盒來玩，儲會場果盒
希望果兩件垃圾唔會咁大影響搞到要改變初衷

我都係學生哥
只不過唔係中學生

a1 a2 都係咁

我都有份，隊長係a3表現一般，又成村人訂，蟹機會唔細

可能fans睇到既唔同
其實ca同雷神救場都咁型
不過一個係強化人，一個係神
一個象徵住avengers既精神
一個象徵住avengers既power

結論：三巨頭冇得輸

普通ver塊面好長

3200

可以換面或者唔戴頭套

兩隻加埋其實靚價，不過隻ca又閹又割

我都有衝出黎

我都係
中學唔知訂完其實等成年
唔係都入左坑
咁我就訂到46

因為佢要換面 所以預長左
戰鬥版就無依個問題

所以訂左新

個肉緊look都好柒

唔要同套就無意思啦 ，仲要2500,普通ver.我寧願要aou

不過買得戰鬥版 地台同盾係亮點
無左依兩樣。。。唔知點講好

利申先 我唔係想炒 不過想大概知道下
iron man不嬲都係炒得起嘅，咁最新嗰隻都應該唔例外

不過想問下按照以往經驗，新嗰隻雷神，美國隊長會唔會都炒得起同埋個收藏價值大概係點？

其實3200係抵嘅 當mk3 1300,佢1900有本體，

不過所有吸引嘅野都無哂 要再收

點答你 當年會場隊長都好低水

呢個人好耐之前gp都見過

真心想知究竟炒唔炒得起有咩討論價值
炒起左而自己有會有優越感？

Mk 5終於派到我

其實佢指嘅副廠盾係咪通常都係淘寶

會再多一件武器 同地台
出年先派貨

問題係已經訂左im ，cap同蜘蛛

咁少 最少訂多隻啦 THOR都未有

係我屋企人眼中我買呢d figure只係硬膠同廢鐵公仔，一d價值都冇

已經訂左mk50
三刷完之後仲心大心細緊thir定ca

thor

both

三巨頭不可缺一
雖然冇同場

係
不過個戰損盾換左正常盾 有啲傻豬

用正價買夠曬平
一向都係隔岸觀火最開心

淘寶都有戰損盾

Mark 5拎得

Agger 我打算三巨頭算 放棄gg仔

我初初玩屋企人都係咁諗 經過幾年比我講掂左終於唔會咁諗

GG一定要跟住TONY

另外想問有無巴打買左iron spider？
值得收藏？

鍾意嘅咪有收藏價值囉咁簡單
會唔會炒起邊有人知，你唔係想炒你都無需要知

手頭仲有ww 同batman兩張單

你咁講訂thor要訂埋loki rabbit groot
訂ca要訂埋bp bw

唔值得

下集三個我覺得：

Cap:加速老化，做avengers leader
Iron man: back up自己做ai
Thor:重建仙宮

星期六放假再去又一城兜下

back up自己做ai

緊係 夠完整

要幾耐先有現貨

所以我訂哂

Block撚左佢，麻q煩

問咩值唔值珍藏
炒唔炒得起真係好ON9

你鐘意個英雄 會唔會因為人地答你唔值珍藏而唔買

同埋問炒唔炒得起個D 一定係potential 炒家
見一個block一個

佢地3個 都唔知仲做到幾耐 而家入定做留念

見你地個個都係im個深坑到
覺得自己對im冇特別感覺係好事黎

Im 同ca唔係話唔再做咩？

A4完約

應該要比ht狠狠吸多次血

覺得marvel唔會俾佢死

呢個真 有愛就買架啦

IW到而家都係全訂
除左隻垃圾power pose
手頭上15張訂單但最快都要年尾先有機會有得玩

之前係又一城俾錢埋單果時
隔離果個小朋友想買好似係雷神
個職員話佢太細個唔俾佢買
個小朋友比現金我 叫我幫佢買
不過心諗點解咁細個有錢買hottoys

一樣諗法 買之前問個價值係點
即係已經預左將來會做炒家

見到單都有得炒 我就知hottoys 呢個坑不能太深
利申 窮撚 睇完iw 已入坑訂左mark 50 自玩
希望唔再買

Ca老化可以揾第個

Im做左ai可以出聲就得

同我成日形住loki做復活做小朋友

你太天真 好多人都係咁諗 但過左第一隻個心理關口之後就不停買

做人最緊要定

唔係咁易

無入Thor,雖然電影好型但覺得ht出得唔吸引

係咪有咩客觀因素可以講講點解？

所以之前復1復2一直都唔買

我skip thanos訂哂hero

a4係咪都要訂哂

7張單

復4就不了,揀款買算

Thanos 如果有金甲一定落手，希望a4 有

Anakin今日好似全派

喂如果放流料斬賓周架

我拎mark5果日已經見到實物 我已經心思思想訂 因為咁多隻以黎我覺得衣隻最靚 睇埋戲第二日去左訂

sorry咁多位巴打
新手唔識野比較麻煩
決定唔理咁多 入坑買iron man算

好想後追

日日上黎呢度你想買少一隻都難
Thor要配loki
Mk50配gg
之後隻隻買哂

唔想攞住 唔好派住呀

講明好似, 我不嬲都唔早訂, 得閒先去訂, 所以次次派親都係全派貨, 我頭先收到email攞貨, 你咪睇吓有冇收到email囉

問咗都係未全派, 9月4日17:00前

marvel 應該要一家團聚

唔該哂巴打先，我都唔記得自己幾時訂

意志力大師

CA同winter soldier
BW 同banner
WM 同falcon
SW 同vision

唔好忘記 antman and wasp

想問下隻夜魔俠評價如何
想入隻玩下

有乜撚野客觀因素呀，你估而家炒股呀？雖然有d似

我今個月先入坑，本身都係諗住訂一隻mark50就算
訂訂下無啦啦又訂多左4張單，得閒上連登又想訂埋ca
其實想下個月先訂ca,但係會場就完應該會截訂 依家好頭痛

未出既，有愛就買，出左既，放個價出黎自然有人知啱唔啱價

蜘蛛俠仲未派到我

係咁上下啦巴打
一話決定左要入手mark L，又心大心細想買多隻Thor，ca同gg仔

講哂客觀因素又點姐
你有愛咪照訂囉
唔通唔值得訂嘅客觀因素多
你就唔訂咩

新手想問 dead pool 隻料係唔係好難打理？

伸手黨加無視巴打們嗰首頁

少配件但做得靚
買哂佢同罰叔

deadpool係超容易打理果堆

但係屈得多 件衫會唔會好易爛

有錢有位就入，無錢無位就唔好入，就係咁簡單

人地同你講入，到時你唔鐘意就怪人？
相返無入到，到時後悔又怪人呀？

I see through the lies of the Jedi.
I don’t fear the dark side as you do.

一定會

反而想知d cosbaby幾時再番貨
今集一隻都買唔到

剛剛入哂兩隻

放左佢坐三四個月都係企返係度算
不過暫時唔見有事

同其他仿真皮同滴膠衫比較，都算襟扭襟屈
轉得多pose都唔大影響
但你經常會玩佢就點都會有d殘

成日屈佢 驚d衫起哂褶痕

貴唔貴？
開訂嘅時候好似反應麻麻
dd 個表情正
罰叔多配件但個樣呆板左少少

咁呢樣點都會

邊到入

大家覺得完show前會唔會出左幾隻？
我個人希望係WM....

有技巧架嘛，你屈過一次就會順返d摺紋咁屈
唔好製造過多既摺紋，同埋冇必要就唔好擺d會令件衫長期摺住既pose

上拍賣網買 3700兩隻

無懼屈爛
btw已經爛左少少

最後都係又一城入隻mk2，幻視都係不了。同埋訂左雷神

dp同黑7都靚pose

im我唔敢夾支架，舊版試過色移同甩色

dp夾得多都夾到有印
黑7色移問題應該唔嚴重嘅 都係黑色姐

我想問邊隻Ironman 係合金

已出：
mk3 2.0
mk5 2.0
mk6 2.0
mk42
mk43
mk45
mk46
mk47

收左訂未出：
mk2 3.0(?)
mk4 2.0
mk50

未計im其他角色
無睇返資料 純粹靠記憶 可能有錯/有漏

心思思想訂埋mk4同黃臂

好捨得既真玩家

我得drs係長夾，因為布料唔怕夾
sw同ca驚佢地仆街都會set地台逗屎忽
ca都好d,sw係皮褲唔襟逗

利申：好錫住d figure來玩

訂啦
我都唔理有無位 訂左先再算

姐係大部分都係合金

基本上新出嘅都係合金架啦
佢再出返膠版實比人屌死

我都係睇中黃臂

所以hb 2.0

入坑了。遲d再訂埋肉腸同50

到我了，，，

skip左6 唯有等7

入坑無耐已經好想要黃臂
不過佢出嗰陣仲未入坑 後追個價又勁癲一直都無入手
等多陣就話會重出合金7子

佢整不可動已經比好多人屌啦
咁大隻用膠整都算合理 用合金可能真係太重玩唔郁
不過明明呢隻整可動嘅話 可動性一定會好過1.0
佢反而出隻不可動

係驚唔夠高放
隻IM Approximately 32 cm tall
+地台 +埋支臂再高少少 成38-40cm

巴打就好 仲未搵到罰叔
希望罰叔自己套the punisher 會出一隻
Btw daredevil 果隻幾抵玩 美中不足係冇 Charlie Cox 頭雕

Anakin

仲快過我隻GG俠

膠im同幻視我揀im，好似買完有d後悔

睇完av3終於忍唔住入左坑，依家想後追返當年冇買嘅im 42 46，42係唔係算冇炒得咁甘果隻？

你買咗乜膠？

mk2

收43同46好d

買咗幾錢？

1300到

我覺得合金貴但靚好多

上年暑假因爲im 入坑
入左wm mark 1 2.0,42, 45, 47, 3,6,hulkbuster
Mark 2，4，5, 50, iw ca, iron spider單
空間問題 好多無咩點拎出黎

想問下現視點2樓近lift (唔係扶手電梯) 果間賣ht嘅鋪頭有冇伏
係果度買JL隻WW預訂
但佢淨係比左手寫單我

一直都好鐘意42好土豪嘅紅金配，43對調左冇咁鐘意

又唔係貴既 不過diecast 一出就比下去

46高企緊 要買就唔好厭貴

我都係，成套戲表現又出眾
不過你小心買咗第一版

作為第一隻入坑 之後會繼續訂

新手真係要問下，請問第一版同二版分別係咩？
Mk 46我都預要2300先帶到返屋企，日日捕住fb gp

隻wonderwoman好似越黎越襟睇

3300先啱

黑店黎

「"今個月"忍屎忍尿我都會忍住乜都唔買」

黄臂係吸引，但諗諗下要配合就通常企定係度，不過我要罰企做乜要比多1800罰企

點解mk3個頭盔同電影差咁遠
無論1/4定1/6都係唔同

第二版有螺絲加固

唔係潤你 3300應該收到已開新淨咁大把

無怪人啊
所以入新嗰隻啊

係罰企ga la 夾埋個頭盔 換返頭雕 仲正

又一城個pop up收唔收卡

所以夾mk3, 本身都站屍

過200 收

已開新淨已經好足夠

本身訂左hb2.0 ,剛剛係又一城訂埋im mark v

5定50,5既話都想沖

睇完gamora實物
真係做得幾似

有冇多d事跡分享下
係直頭呃人定賣次貨
咁我果五百蚊係咪凍過水

果間唔係7仔黎咩?

沙嗲皇果層
出lift 轉左就見到果間
成間野擺滿晒hottoys

spider-man (deluxe version) 到底派到幾多號?
點解可以慢到咁.....

好似無派好耐

gotg vol.2同iw groot
1隻得意1隻有gameboy玩
點簡好

每日都提醒我等我節制下
再係咁落去死人都唔得掂

Why not both
睇住groot長大既心路歷程

留錢買你親戚

舊野當全新 恰你唔知價 貴市價三四成

隻ww 佢全數收你幾多？

前日問完
6月11

仲有1個月先到我
可以訂埋50

洗唔洗影2張ww單引下你

agger,一定係both

我7月6
發生咩事可以派咁耐 我寧願佢未派都冇咁嬲
依家派得個少少 同埋上網睇又唔覺遲個批qc好咗....

本身見到佢show左隻大超出嚟
問佢幾錢佢答我2580
之後都諗住走

但自己多口問佢有冇賣訂單
佢又一口就話有
話落訂，貨到再比尾數
因為JL隻WW 豪華版周圍都冇
就即刻矇蔽左雙眼

事後拎住張手寫單先諗到會唔會中左伏

終於有人出聲講呢個問題

佢問返我轉頭隻野賣幾錢
之後佢開我1530(原價) + 480
我落左500蚊訂

比完錢之後先諗佢會唔會走我數
但佢又咁大間鋪係度....
好迷茫

呢個價上網大把啦

呢個已經唔係新入坑嘅問題
係觀察力問題
個個一睇到個戲名就屌左先
又唔仔細睇兩套戲個造型有無分別

其實啲呢細鋪得閒食一兩隻水魚生存到咩？
定係水魚真係好多

咁就食左480蚊炒
俾完500仲票無野係手

可能有玩家真係J地台都唔定

話時話 有無邊到有多啲地台/背景賣

下次上黎問下d巴打先出手

利申：新入坑

你可以上下Y拍睇下啲價 當格下價

可唔可以請教巴打除左玩開hot toys 之外 有無玩其他景品？例如龍珠之類

咁攪法比訂比到窮

巴打 唔係笑你
但點解會覺得廠 代理都無得訂
反而街舖有得訂?

龍珠景品討論2

去另一個post討論，呢度只講12吋figure

我都係超新手
尋日先上20樓訂batman
本身見yahoo bid有WW張首日單，但買唔到
上網又搵唔到其他人放豪華版
一時失左理智
希望間野有良心d
真係出到貨比我啦
今次隻WW真係好靚

我仲想入埋BvS隻大超
有冇巴打放？
新果隻大超套衫太鮮色

有錢咪後追 無咁多咪thor loki

訂hot toys當儲錢
到時唔岩心水大不了原價放單
Hot toys又幫你儲五舊，如果炒得起仲高息過儲落銀行

因為我估呢d細鋪會掃幾隻返嚟炒
所以會有訂單係手
我係咪好蠢

訂justice league個隻superman啦，有多個頭雕
信和20樓未截架

貨源佢應該有
你擔心到時到貨佢會唔會抬你價好過

JL batman係咪截左？

我估呢個地球既人類唔會未試過買野中伏

唔好引我，直接放俾我 巴打

肯定會抬都得

JL WW 靚？

唔識欣賞 見到隻BVS WW實物响兆萬就嚇死

Ht出女真係隻隻奶野

重有呀 所以先今日出去

JL WW堅靚 首日都出現人龍

呢隻1.0?

我好中意佢套suit啲紫色符文 丁到我成地精

隻隻都有人話唔似架啦

如果2.0可以擺埋pose就一流

其實呢隻係抵玩d
個死光眼仲識著燈但無奈地套衫隻色我真係唔鍾意

我尋日仲訂到
1500蚊為左買個頭雕

睇版個身型無1.0咁靚，希望現貨會加厚
不過剩係個nigga頭同個發光座台都抵買

大貨先講

妙麗正撚到呢⋯⋯

窮撚表不等緊佢派蜘蛛俠
放完再拎錢去訂黑豹
但佢死都唔派貨

BvS果隻真心柒
但JL果隻係靚
我有信心

蜘蛛俠都放？
巴打好等錢洗？

想問HB2.0有無得放IM入去

唔好話放
開都無得開
同埋唔係im喎ching

訂左，冇信心

我知啊
所以先問有無得放
唔該巴打

我諗依隻可能係佢最後一隻
唔好星期六截啊

新個隻套衫真係唔似戲，我都抗算入bvs個隻

手頭上已經5張單
本身蜘蛛仔係想自己要既
但仲有雷神，黑豹想訂，放到緊係放
橫掂訂左iron spider

留定名先

Homecoming 嗰隻？

係呀

貨就應該唔會走你數嘅
呢啲細舖 咪又係上網平收貨 再貴賣
你而家咁買等於+480咁徵單

中過伏就唔好再比啲黑店昆

呢隻值錢過iron spider

有興趣收

有冇ching知澳門有冇hottoys figure賣？

重以為你講7仔,雖然7仔都唔多掂,但一定比e間自稱熱門鋪好

新手一問
想問Mk42係咪合金黎
係咪企死一個動作
唔可以轉架
近排見好多人放 想收返隻

其實fb有好多谷放同收
係嗰到都會執到寶

又話忍既
做咩咁睇唔開

求巴打解答

佢肯派再講
因為我儲鐘意兩隻或者幾隻咁擺番戲入面pose咁儲

爸打諗住放幾錢，新手想入番隻自己玩

單黎 ?

一有gg俠想放就引左好多人出黎

訂邊隻batman呀

我對個d光效期望不大 雖然有訂

Hottoys d玩具可唔可以拆出黎，想改做usb比電或者改led

多謝巴打
你咁講完都安心d

尋日先申請入fb group
今日個group先accept我
但我已經忍唔住做左傻仔

JL果隻呀
貪佢個頭雕
其實我覺得短耳仔batman唔係最靚

但依隻身型好靚
依隻野試過有人擺盒
一拎出黎隻野手臂同個身痴住左

唔忍啦
想收隻黑袍ww

唔洗拆都改到，唔想自己搞可以買soap reactor

我

又推咗咁多版

有人想放gg

尊機巴開post唔該
幾時先加dc出貨

已經整左

又推得幾快

堅係快

BvS Superman有色移問題喎，而家先收你要有心理準備接受到，我個隻都移左啦

坐等mark7

坐等女巫

Dr strange 2.0

咁多位師兄，如果homcoming spidermam 同iron spider 二選一會點揀？岩岩追左隻homecoming 煩惱緊放唔放返出去入iron spider

放homecoming 比我
我放iron spider 比你

照訂iron spider 玩住homecoming 到出貨睇完實物再諗

自己鍾意啦 三隻都唔同既衫

Spiderman 無人嫌多

會變成點架

係合金，可以郁，可以著燈
可以等下先，應該唔洗過二千有得玩

企死係powerpose

我覺得三隻本身都有佢個意義喺度

其實普通版靜係站屍，而家仲放到幾多錢到？

唔q忍 收多隻ww or ca再算

忍得多傷身

見啲fb gp都係1800-1900，好想入返隻完願

舊版果幾隻都有但情意結唔想放，如果tom版都入曬咁多隻比老婆斬

唔該巴打

巴打呢句好絕

搵人影比佢睇

忍唔住訂咗mark iv連臂

我諗$2000都大把人要

4000嘅gg豪華版

唔該巴打，我諗下放唔放先

真係要忍就咪入呢個post 入得嚟就互相推坑

今集gg嗰幕所以我即訂iron gg

我印象對42個價都抵收 個地台又正

有冇ching有commando

Ca重貴過ww喎

2600以上

iron spider suit up 型到乜

本身諗緊訂唔訂個啲巴打多得你地唔少 (我都係其中一個 )

咁真係型丫嘛。
入得坑就係想擁有

訂av3隻ca咋喎巴打 ww有想收deluxe版單 不過都冇人放
仲諗緊收單好定去又一城訂隻會場ca
雖然我對巨腸冇愛 但係唔知點解覺得佢幾型棍 好似需要為左av系列而入一隻

訂鋼🕷或者等2019年新蜘蛛俠2個隻算啦

ca真係好型

I don’t wanna go 嗰幕好撚屈機

你係jk 嗎

Sorry

以為你想收以前出果啲
我係唔會用千幾蚊買隻男角返屋企

巴打你果2張ww係咩單黎

2.0 同3.0deluxe黎
我係因為佢先入坑

放心, 你不是孤單的
話說我都係黑店買左隻 Dr. Strange
出面收極都收唔到, 又捕唔到有人放就即要,硬食左佢既價 ....
申利: 新入坑, 當初唔識玩ht 既銷售模式 而家訂左6隻

係咪有nba嘢賣嗰間？

未試過睇戲對住一個男人起雞皮
真係型撚到爆出場個幕

現時點 二手當全新 恰你唔知價
仲可以有邊間

Hottoys 1/6 1/4 Figures 討論區19 炒唔炒得起問廚房啦~39個8呀

心口變紅

入左隻mark4，睇埋隻wm1好想後追埋

um 都有少少期望

當然得 好多都係獨立

第一次總有機會嘅
做一次跌幾舊 下次咪醒目知去邊到買

值嗎 cosbaby都會搶貨?

呢隻diecast 貴到仆街

我就iron spidey

除咗spider man 之外好少少其他真係不了

過年前問過一次, 果陣好似派到6月頭,
個staff仲話撞正紅假所以呢轉派好耐

點諗到派到而家都未派完6月...

果陣仲同朋友講笑咁講分分鐘睇埋av3都未拎到, 結果真係未拎到
我張單仲係24號, 有排等

3200收左隻Civil war captain
是否不智？

玩得HT都係不智㗎啦

正常價

1001